有冇人想買返部Nokia2.4玩下?

紅米9平過nokia 2.4得黎又勁啲

P22

會唔會 lag 到爆

連登仔：買來玩吓都好，要買iphone 12 pro max

會嫁
買完又要屌打唔到機
影相又要垃圾
又話咩年代？而家起碼3鏡頭
屌nokia 出埋啲電子垃圾咁

我意思係$1000 買部lag 爆嘅機
不如比1500買部可以用耐d 又順嘅機

衝出嚟柒唔切

唔係太掂

P22係2018年U
唔好咁諗唔開，呢部機係換名機嚟
3.1plus拆粒U出嚟，到2.3用
而家係2.3拆粒U出嚟俾2.4用

Gina phone no la

btw block

你去旋轉拍賣執部S9或者Pixel3仲好

乖買啲845 / a11 平均係1400左右
A11(iPhone 8)報價

S845(Samsung s9)報價

雙方嘅CPU 嘅實力可以睇呢度

而家用緊iPhone 8
想換部新既一手低階機做主力
巴打有無推介 睇左Nokia 2.4 唔係太岩

iPhone se2020

無咩錢
有冇啲再平一兩千價位既機

Samsung m51